
                      Llegué 5 minutos tarde, pero la verdad es que puedes llegar a los 40 minutos de haber empezado y no te perderás nada, a la hora empieza a ponerse interesante y cuando la pelicula empieza a interesarte se acaba con un final fulminante. Buena historia aunque mal distribuida en tiempos, lenta durante 45 mimutos, 30 buenos y final corto
        
            